香港果d假文青麻煩你睇下人地去果d先叫cafe嫁嘛！

人哋澳門咁能細都有間咁靚既cafe,
好心去旺角果d. mk 偽文青collect skin la!

普通料

你up乜9啊

Ching食慣好野喎！

中文？定英文黎嫁？

應該無人明

多謝Ching 推介